警察真係智力低下

你今日攪到咁白色恐怖 我寫包單一定激起民怨聽日出來攪大件事 被人影相錄片仲串得咁大聲 幾千幾萬人上街 你搜得幾多個？ 真係以為阻到人上街個啲上頭 我都唔知你真心膠定做阻攻了

睇下fb live人數直線上升 成個香港都留意緊件事 你仲咁攪 係咪驚冇人出來？

愈睇愈嬲

你自己睇下行過個啲人 全部白領 中產都忍唔住停低屌7班警察 你就知明警察有幾on9

成件事仲未完！和理非呢個時候更加要出嚟反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

同埋想同班細嘅講一句 收order做野大家明 我唔要求你違犯命令 但你地啲態度係咪要審犯咁？ 唔好怪市民標籤 你自己話緊俾人知 你地係幾咁低劣同無恥

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

岩啦繼續激嬲香港人,聽朝多D人出黎

呢啲無理對待絕對係令大眾更加傾向我地嘅武器 可惜班狗永遠唔明 佢不仁我地亦不義

再咁落去 聽日和理非都出來打9班狗 真係睇到火滾 有啲咩暴亂都係警察自己助攻出來

狗急跳牆， 自挖墳墓

睇到真係好嬲

每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

有名你叫毅進仔喎
加上有獨立思考能力嘅人都唔會去做狗

獨裁政府根本唔會理你感受

每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察每人帶個吉袋去
跟住扮唔比警察check
然後先發現係吉袋
激撚死警察

真係要迫人著西裝

大家叫屋企人send 個whatsapp 比自己話屋企冇曬洗潔精 叫你買枝返屋企
之後著到好似去沖咁 係金鐘行鬼鬼鼠鼠咁最好
當差佬查你袋時候 發現洗潔精 佢一定大大聲問你點解個袋有枝洗潔精 咁你呢個時候就大大聲回返佢 我老母話屋企冇洗潔精叫我買枝返屋企呀！！！比埋whatsapp 你睇喇！之後條差佬一定紅到面曬

我有合理懷疑班狗根本就係想多d人出黎
佔中點解會成功就係因為佢地打學生
5年入面都未吸取到教訓 硬係要激起民憤

連鬼佬都有拍片